[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3121)

誤中

芝加哥大得唔得

半二全二

邊個負評

13.5s

半2全2 唔怪得0:2果時開3.5/4中水

LA 8.5s

Gchi 手持14.5s

芝加哥-6c

Fc成功開大

cas
hed

多倫多唔會刷角

平手唔刷都幾好野

lm

搞掂 LA好球

cashed#yup

昨日有冇勁中

買撚咗辛辛ng 6.5大真係欲哭無淚 隊波廢撚到

Lm

美國 3:0 ft plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

3:0

美國 3:0 !!!!!!!!!!!!

一叫就有!!!!!!!!!!!!!!!

Fc角大jump

屌 垃圾銀河斷ng大波 加加埋埋先羊30

炒

唔怪得馬會唔畀人買美國

多撚多抵輸，下半零c都有

去馬會拎錢了

半細既全大
半大既全細

痴線一早買左2.5s咁都頂到

芝加哥1:1 FT

連c未多撚

買角細就2連角
買角大就停角

hkjc 定 lihkg?

hkjc

芝加哥dllm半2全2

一早話秒goal 細波 易到

叫左你唔好

急流x火箭隊2x1

串咗佢，jumped

芝加哥10c頭5抽1派100

4:0

im

Me

LM

我

屌上盤日串左巴西 委拉 信左連登波蘭21

美國同上場一模一樣

總算執返少少

美國我愛你!!!!!!!

sor lor

12.5s

有冇人今朝買到美國

達拉c15角加芝加哥大波派1 200

芝 又一場半2全2

我了

lam多次ok?

唔刷點入

追角細是否不智？

急流 戴拿模全格 抽1派$100

等你馬水

Meeeee

多撚連c識唔識

Gchi

Meeeeeeee

14啦

14 la

芝加哥靜到

15啦

芝加哥繼續冰

快入啦

5:0

賭欖

正pk

芝加哥學下美國nba la

中呀

美國 銀河派錢冇買

陣間馬仔贏先派啦

點估到客隊咁廢，仲諗住有得攻下

芝加哥入未

連續2場半2全2，賭仔絕望

做乜撚野美職依家可以飲水

尋晚波蘭u21廢到
過埋佢就完成5k之旅

有角未屌

芝加哥精神呀！

美國佬真係想開主其他

馬會block左角既

差2個

我想g加哥大波都咁難？

達拉斯40未

有半大無全大？

12c -2c

芝加哥精神呀

嗰場都係買波蘭
諗住意大利3:1西班牙
波蘭1:0意大利
仲讓深盤 以為又派錢

馬會封角 一定爆角

屌 咪刷

13c -1c

俾連c先有希望

屌

13角差一角

我只係薯仔

14角goal

俾多c我，我想派

刷角時間黎到了

14.5s

屌又半大全細

白帽 伐木佬 讓和

我意大利讓球半波蘭個場買左6k
一訓醒以為睇錯左

唔撚識賭
呢幾日 贏緊果隊都係咁刷
琴晚烏干達
今日拉斯

芝加哥上呀

芝加哥火燄 半2全2 clsssssssss

比人禁屌 但贏波

幫你叫緊！加油

究竟2隊波有幾閪先做到半2全2

thanks

上半有幾下近磅唔入 力保我2.5/3s

半大全細

1c pls

唔信咁仆街，兩場都欠1

Dllm

好似30射

就係咁仆街

開到14.5就到我針 想求派了

訓醒銀河輸4k
Fc角大追番 埋單都要輸2舊

信念呀仆街

入 ng 算

你成日gel住哂，唔派你

芝加哥

因為辛辛太撚廢 浪費左40分鐘去期望佢入波刷角，結果咩都無

邊有gel 我都係叫我嗰邊姐

快15

射正都冇射正過

支持

16.5s all in

半2全2我屌你老母個臭閪

6 0

15 go go gi

中我就會中

不過多撚真係幾好野，輸緊唔刷c

佢老母 上次買主其他又唔見開到

美國主其他。美職唔識入

望住15.5s冇錢買

屌你老母半2全2

定d黎，通常補時有c

買15.5s 燈燈佢

死你老母個臭閪叫喇芝加哥初盤讓1球

半一全六
美帝好波

明撚半大

芝加哥dllm

唔好咁灰

輸1c真係信錯多撚，主隊都俾力刷

快d俾一粒

以後唔買角細 練心練到傻

Fc達
4:0好嗎

芝加哥死全家

一定有

戒埋即場同角球對個心臟仲好

屌 美國唔畀買都知仆街 真係炒獲甘

芝加哥唔入都比人入喇傻鳩

補時角出黎啦

芝加哥Ft1:1

快d完場喇

火半2全2痴線

開場比人jer我買細波

1:1果時有人貼大波飛

綠帽10.5b有無人？

屌 達唔攻邊街

同銀河一鳩樣唔死都冇用

補幾耐？

4

all針

你2串1？

單頭

有冇白帽手足

兩場都斷1，無野好講，認輸

比多c

唔信白帽 伐木讓得起

邊條打靶？

明哂

角細黨會戰勝歸來

贏一粒好啦 兩場串左讓和

急流x伐木佬

白帽半大?

比多個啦

白帽場買咩好

屌 又差一個c

科羅拉多急流近期狀態火熱，上仗聯賽亦以1比0小勝到訪的明尼蘇達聯

狗會出埋水 點輸

爆我13.5就唔刷

No goal

得撚罪你? 又唔係事後咁都要屌?

帶綠帽盤 大波波

笑4

一唔中就屌

我就真係笑4啦 又冇事後又唔係串人 咁都要抽水

又delay

人地問 我答啫

白帽2.5/3小啦 1.9穩食

同路

果條撚樣正打靶

2.5/3b

開撚左大波咩？ 咁快貼飛？

波都未開 唔好柒啦

單機啦你

斬木佬大要了

屌咁樣爆我13.5

伐木主場未贏過 戴拿模作客閪
半一盤

咁快1:0？

上場大炒銀行

開撚左先貼飛俾你抽我事後? 慳啲啦你

銀河假波

1:1果時你係貼飛丫咁
我講事實咪又係俾你屌

你條㭍頭貼下文先啦 2場我未開波前已經講左 開左波貼番飛姐 冇jer過人冇抽過水 咁鐘意抽人水拎快感祝你贏多d

唔洗同條傻仔講，一貼飛同gel冇分別！

開波

sor 收到

2:0未 ？

明白 以後唔貼

真

冇話你事前定事後啵 我只係話有人1:1果時有人貼飛呢個事實
乜真係咁難明咩？定你理解力有問題？

半大

一向唔jer唔抽 有咩好block

有無link睇波

可以嗎？

報假喎ching

白帽同 急流 兩隊都係廢

呢條友真係煩到

廢對廢

貼飛無其他意思 純粹想屌下波姐 令你地誤以為我要抽水唔好意思

但佢好準..................對家

原來斬木佬到而家為止美職踢得一場主場
其實他全部作客

邊度有link睇波

56k?
10:0啦宜家

白帽禁屌

1c

黎緊新個對？

客禁屌唔入

急流GOALLLLL

0:1

急流goal

即針

上盤秒針

想gel了

急急急急急急流

急流

大力d

屌你咩

Goallll

都話左冠軍練馬師真係唔block 得

想被屌了

On9

呢場咁正氣

刷角入波

goallll

下盤精神

下盤精神!!!!!!!!!!!!

10.5s 頂撚住!!!!!!

即場買咩好

伐木者定戴拿模?

呢場應該開硬大波 兩隊好攻得
利申買咗2.5s

主cup or ng

幾倍

2.48

Ok

冇錢驗 jump哂

主差d入

要左白帽 可唔可以退飛

急尿點補好

摩話要急流

肥lin準時狙擊

反摩同路 win together

11點串左戴綠帽

我仲諗緊11點

白帽反cup

白帽半場入返粒先啦

低排名讓半一 但睇到戴綠帽作客咁

gchi

白帽快追和

尋日問你仲有無「的」波呀 又唔答人

白帽依排反底

都唔知你問乜尻

發達了 完全同路

佢半隊主力無左
走左去踢國家盃

又失憶

0:2

急流2-0

0-2

0:2 又半大

gel得？

半大goalllllllll

急流今日禁撚勁

爽 下盤2.11

Goallll陣間補埋主win點都贏了

屌 垃圾白帽學咩人讓平半

急流水泥gel

近排買美假半大可上樓

右半大全細

追和反cup

好波 急流

屌你老母 取消關注

急流!!!!!!!!!!!!!!!!

反cup得8倍 有劇本？

同你好撚熟咩

+1 gel了

2.5 大， 好驚又半2 全2.

屌你老母繼續主Ng

平注咁買 真係推得好慢

1:3 ft

飛已補訓得覺

8.75主勝補飛先

似啦

急急急急急流！

買左2k下盤 補左3舊主勝

1:2？

封盤？

伐木回咁多

12m?

罰球only

VAR check 過唔過底線
有可能30

無事了

白帽半場追和先

白帽角大？

又半大

伐木生生性性

半2全2

no goal 了

屌 又嚟買唔到就中

銀河劇本？

芝都係

想太多

半客好似有3倍

又封？

11.5s頂住

10.5b點叫

會唔會又半2全2

今場贏波唔刷啦掛dllm

綠帽隻廢

半2全2 Gogogo

11點買咩

屌再追8.5b

唔得啦

放棄左

33333333

連c啦屌

屌垃圾綠帽落後就刷多幾隻先啦

停c

今日復出玩馬仔試下運氣

4444444

美職d龍廢到呢

繼續刷爆佢

半場前起碼刷多兩三個啦屌

8.5s 點頂

補10.5b

半場前追和

補10.5b啦 下半場爆硬

角球？
2:2

冰封全場

半場起碼6c完啦屌你班撚樣

11點半大有冇同路

有冇咁多場

55555555

快d反cup

想反cup就刷爆佢啦

666666

正 連c

有冇戴拿模手足？

有，派錢波

10.5b又有番希望。。

仆街咩事啲角兩個兩個禁黎

綠帽

再刷多幾個

根據電腦分析
綠帽似和波收工

仲追唔追半大好 追4場 4場有

....8.5s勁震

追到佢斷為止

你真係練心

11.5s？

屌臨完半場刷兩c

8.5b 9.5b 10.5b

封乜

當輸左啦

主12m

主其他 客其他 ok?

12m

1:2

var

岩岩30分鐘得2
45有六 我屌

12m變c

正 收番注先

半大全大

祈求天父做45分鐘好人

Shit 1:2 白帽唔撚會cup 掛

下半場追和反cup啦

岩岩1:2個下反cup14倍

刷角抵你入 下半場再刷爆佢

會

要買和同吸了

11:00
半大or 10.5b好

我岩岩買唔到

今日旺到

9倍補左

Skip 11點 留力馬仔

鳩流角大易能到..

白帽cup佢老母

伐木佬好似要唔過

馬仔有無tips 想1000變10000了

刷角is ok

垃圾隊

再lam

輕鬆wo

1球完半場

斬木似和

1.辛辛那提 fg
2.芝加哥2.5/3s
3.芝加哥 14.5s
4.急流 半大全大
5.帶白帽盤

主狂射

會唔會太進取

買左8.5s 點撚補

白帽11.5b上船

似曾相識

白帽 驗腦

頭場想要隻11 但潘狗

斬木佬 5 6 7球

11.5b 呢場有排刷

追數買角大？

艾加

12碼都一樣可能 主ng

追多場全大

11.5s急流

個勢似反cup？？

屌你個系 好彩岩岩好入到8.5b 我就唔撚信下半場3c都冇 冇既話我輸錢都照派100呢場起碼13-15c！！

有無伐木佬手足

白帽有無奶油咁多波入

好

下半場綠帽同我刷撚爆佢！！！

不會

3.5/4S點頂

3-2ft屍都無埋

留名

打咁大潮文，我諗都冇

度下馬算

會兩個兩個咁連 一定 信念！

半細輕鬆

Gel得

全大要了 最好半場開埋

手持白帽2.5/3S 3.5/4S
最後應該有5球
手足可以入大

1ccccccc

Delay
10分鐘

斬樹佬入未?

一黎就刷

香港有冇得買你個名

咪算少囉

LM支持

22222222222

2c快到

秒2c

冇 羅湖有 我上星期係日本帶兩條仲抵玩 2800yen條

2分鐘2c 90分鐘？

秒c 會點

90

丁同油有幾多?

2分鐘2c
90分鐘？

買少少白帽反勝先

90c

5同8 但大陸多數係5 日本有埋1

半大24

下半場開波 開始刷了

羅湖好貴上次買 45人仔

原來係煙黎嫁?
我仲諗緊咩黎

半格 驗腦ok？

撚木者角大易鳩到

4c

下盤練心

至少要8先夠食

係 所以我都係去日本順便免稅店買埋 除返都係20hkd包 上星期買左兩條

伐木10.5b gogogo
急流10c ft ok?

5c
爽到

10.5b-6

仲要開9.5

喂綠帽 刷未

刷角不入波

10.5B高水
半場準備收錢

痴撚線係咁刷

入未

仆街 另一場都5c啦

伐木 10.5b-6
急流 10.5S jump

急流 信念角細

快手刷啦 8.5b先啦

6c

狗會送錢日

斬木佬cls

大陸買呢啲制唔過

快過上面

屌人地8分鐘都6c

無限c了

有冇戴綠帽手足

9.5s頂實

定D..美假最後十分鐘連CUP3球都仲得

777777

easy 7c？

斬木咁快6角

急流同我頂住1:2

2x1想gel

斬木9.5b半場係咪收得錢？

8.5b gel gel gel

爽能到仆街

留返叫下場啦

10分鐘 可以了

鳩流9c

木佬角細極速針 黑撚到

兩場角大

11點個場wor

巨注執到笑

輕鬆

真係兩個兩個咁黎

木
15.5s

9流冰呀

咁度定下場啦
角大就細波

houston入粒球先啦
有冇出harden

急流 jumppppp

同cp3嘈緊

cls美假刷角誇張到

cp3賣了

美假角大清泉

明神要斬木11.5s

白帽果場 d角一有就連住黎

嘩, 我屌聽到我流口水, 食黎食去都係果啲港旗悶死
但我又好撚挖抗上大陸

撚木7c？

大家gel 完即刻停晒 都係縮返埋

急流
12.5s

10分鐘6c 90分鐘？？？

有冇咁痴線呀
一gel就停角

8.5b-1

半大已死

即刻買返注14.5s囉

10分鐘已經6c 仲想點撚樣 你班友cls

撚木7c

現場好似聽到手足講野咁

7777

冷靜啲，唔gel 了

戴綠帽頂住

咪7囉
驚閪

houston點頂

垃圾唔要

照gel

9.5b半場收錢ok?

12.5s 係咪gel得 得番半個鐘

痴尻線 班友踢波定刷角

刷角

要手足gel多啲了

冰啊

咁我追15.5b

我都大手入左

gel

斬木入未

仲係8隻角 要追多幾口細了

9c先再冰ok?

太熱 多數半細

20分鐘7c 80分鐵都28c啦 15.5抵買

急流 斬木

me

半大快

半3全3

等多隻角就入12.5s

Gel

反摩好野！

狗會開幾點

2場都悶到嘔

半6全8

要入錢 追數

點解白帽一球都無

估9完

綠帽隻廢 😵

白帽10.5b針

9c完大家開心啦

廢到底

Lmlm

白帽追和輸半ok?

點解榜尾可以讓前列球半？

靜到

頂下頂下又70分鐘

前列受讓派錢

急流入多粒唔該

係就8c完喇 唔好搞大佢

10.5s ?????

我8.5b啊仆街

唔好gel

我8.5b

斬木-2c

比多2c啦白帽

未聽過奧特足球會？

刷起上黎好痴線
停起上黎都好癲

美職踢半場

888

？

唉冰到90分鐘完場幾秒前再刷1個算啦

急流！！入多粒啦

半大未

屌人地30分鐘都8c

我8.5s啊仆街

白帽入未

你派返我

斬木入波未

波特蘭伐木者 禁屌到

輸到傻嗨左

白帽似1:2完
買no goal點睇

9!

9.5s點頂

10.5s jump too

禁屌唔入

要買都買11點果場啦

尼日利亞入未

未

波特蘭刷角者

上半一球都冇,全大已針

喂，硫球 屌你老母

10c

101010

Bam

點玩11c

白帽32可以嗎

ok

都話一有c就連住

斬木嗰場,係唔係都訓地點入波

科羅全格爽

角細黨88

白帽11.5s點頂

星期六 30 場美洲金盃消失左?

10.5 s easy jumppp

預左收皮 我都入左

識唔識入波呀 houston

伐木入未

cls 唔係有角咁簡單 下下連c

斬左

無hardern

仲有11分鐘

一開post就派左

補左11.5s就連c

係刷就刷多幾個啦

屌你白帽刷角又唔入波

白帽 no goal ？

刷你老。11.5s

yc 2:2

冰c

兩場都無波入了

1:3/ no goal科羅全格輕鬆cashed

一有角就打孖上

急流入多粒啦！！！

屌講撚左話唔賭11點le場,又要手賤走去買半大全大

6號個頭

斬木999

屌 急流冰撚實啦

鳩流角大
EASYYYY CASHEDDDDDDDDDDDD!

2:2

1:0

其實報黎做咩

2:2
1:0，

22

一齊入

同步

On9無補飛

半大-1

屌houston

反cup?

反cup

Cup佢老母

鳩流頂住plz

炸未

斬木

要爆c了

仆街，科羅頂撚住

屌急流頂住啦..

明明手球 唔吹 比直推1:0

半細頂住

一有角就2c

開左波啦

中！

斬木上盤
9.5b

綠帽cup未

10C 完得唔得。

邊場

Cup呀

支持斬木半9全9

houston屌你老母

綠帽cup啦！

半細仲有一粒頂 怕撚

波特蘭伐木者

11.5s一定無事 10.5s就。。。。

同大佬彪和解未？

Japan